[警世] 急尿千其唔好忍！

小弟前排開始返工
未摸熟啲嘢就迎來咗peak season
日日都忙到唔敢去廁所
次次都係急到漏先衝去廁所解決
哩兩個星期開始發現唔對路

話說有日做做下野既時候
屌 下面濕濕地既
唔係倒瀉水無為意坐左落去咁on9掛
咁咁啱又feel到強烈尿意
就順便去廁所整理下

一除褲 仆你個街 底褲濕咗成墶
好彩側邊無人 唔係實比人笑到面黃
唯有急急腳入廁格印走啲水漬
以為平安無事 返埋位

坐低無幾耐就黎料啦
陣騷臭既尿味 由我個位散發出去
啲同事都忍唔住問邊個踩尿
心知不妙既我唯有扮去影印 忍痛揼咗條底底佢

自從嗰日起 我滲尿漏尿既情況愈黎愈頻密
到而家都係無改善
只係可以每隔三十分鐘提自己去一去廁所

我而家先二十三歲咋

瀨尿仔

Claim 工傷

幫你吹吹就無事

樓主講下打j頻率

橡根幫到你

非gay啊師兄

有得claim我都想 唔知點斷尾

近排忙 一星期一次咋

會顯得好大包

「心知不妙既我唯有扮去影印 」樓主行開先冇晒陣尿味啲同事咪知陣味係你囉

去睇醫生啦

繼續坐會比人發現源頭
趁周圍都有味 緊係解決下先

睇醫生check下
無急尿嘅感覺最常見係糖尿
照下個膀胱幾大可能嚇親你

下世唔好再忍啦

有尿意 但因為忍懶咗 唔太強烈唔去住
大家唔好學我啊

三個字
睇醫生
乖啦

好啊 多謝你既建議啊

有無人都有哩個煩惱

用M巾

真係慘

睇完醫生番黎分享下

瀨尿蝦

原來係你

我由細到大都尿頻 飲完一杯野可以半個鐘柯三次尿 我諗住忍下佢會練到冇咁易急

今日天氣凍仲嚴重左
隔一陣就急尿
但去又得幾滴

唔好睇唔開！！

你係咪都有哩個煩惱！

忍尿竟然無尿道炎

我之前又係返工返到咁，去完廁所唔夠半個鐘就急，搭巴士搭到一半要落車去

睇完醫生發現係尿道炎，即刻有理無理，兩三個鐘就去一次廁所先，啲人話飲紅莓汁都有用～唔知係心理作用定咩係好咗少少，同埋成日凝住自己想去就會越諗越急

有 我又係忍尿 懶到唔想去廁所
我自己又飲得多水
試過番工可以30分鐘去一次
一日可以行到攰

我以前都會 一日都唔去到一次廁所 搞到忍唔到尿
而家出街急唔急都會2個鐘去一次廁所
洗下手又好 放晒D水又好

我之前都試過 飲完差唔多1L水，隔左五個鐘去到廁所未除褲就瀨左
自此就係咁凝住要去廁所，愈諗真係會愈急，特別係搭緊車嘅時候

紅莓汁！抄低先 試下有無用！！

無check啊

我都係廁所好遠果啲
唔急都唔想行過去

急完得幾滴真係好唔爽

瀨左

你依個情況飲紅莓汁係絕對無用
佢係比有尿道炎果D飲 會有D作用
你唔去睇醫生 泌尿依D野唔會無啦啦自己好返

有時我屎都忍 想第朝先柯

一定要睇醫生
之前中左尿道炎，每次屙尿都好撚痛
但唔屙又唔得，要飲多啲水沖走啲菌

屌你老母進退兩難 好辛苦

嗰次瀨左都唔算係問題，因為喺廁所入面，瀨左都無人知
但之後嘅心理作用會成日諗住要去廁所，又唔夠膽飲太多水 希望你唔會變到好似咁

漏尿似係前列腺有啲問題
師兄補補條腺好 食啲補腎嘅野

趁後生仲有得醫

漏埋出黎真係要睇醫生喇

睇完個post即刻痾返篤尿先

同事有無叫你瀨尿蝦

多謝提醒
呢排成日忍尿，我都驚出事

應該係叫佢瀨尿哈
因為哈哈哈哈哈

哇，自己瀨左自己都唔知
你碌j冇感覺既咩？

冇

除左戇鳩都唔知點形容

你係咪成日飲咖啡或者成日食公仔麵？

Same 我成日忍仲未有嘢，多謝樓豬提醒

唔知算唔算瀨 佢係滲出黎咁 唔會有屙尿既感覺

唔好拖去睇醫生
等等蛋蛋都出哂事就

快d睇醫生啦，頻尿尿急但係唔痛，可能尿道炎初期，瘋狂灌水會有幫助

係咪假膠黎，有冇on9到咁呀
三歲細路都知寧願忍屎都唔好忍尿啦
你仲要為左做野而忍尿
仲要忍到瀨尿
都不特止
仲要咁都唔去睇醫生
On9到極懷疑係假膠

睇醫生啦
男定女
唔好因為漏尿就唔飲水
唔夠水份仲多問題發生
飲少啲茶同咖啡果啲
做吓kegel exercise train翻啲肌肉
同埋去廁所果陣屙完一次
等一陣
試吓睇吓屙唔屙到第二次
屙清佢
記得睇醫生

紅莓汁係用黎舒緩尿道炎

唔好試健康食品啦
直接睇醫生啦
上左前列腺就好長手尾

1/10啦 你吹到咁撚柒好難信

睇到好急

絲?

認真 下次急尿咇小小出黎就唔急嫁啦

似係尿道炎

Auditor?

飲蛇舌草好似都會幫助尿道炎
但我覺得你要去睇醫生, 可能係膀胱炎/膀胱過度活躍症
如果係炎症嘅可以試下去藥房買日本草本配方嘅尿道/膀胱炎藥
試過幾有效

我唔明有D 咩假膠唔假膠, 香港大撚把人工作至上到, 做到自己病到冇得返轉頭都唔知

快撚D 去睇醫生, 考慮下辭職休息啦

吸毒

白痴
尿道炎睇醫生食抗生素啦
你再唔睇醫生屙血尿啦